今日帶左女朋友食一間高級法國餐廳

是咁的，今日同女朋友出街見肚餓，就諗住去食d野醫下肚 。點知佢話要食d高級野，於是我就open rice ，點知比我發現到間隱世法國餐廳叫cáfe de carol 。佢既焗豬排飯，用左黑毛豬，超級好食 值得推介 但食完之後女朋友就冇搵過我啦

仲有邊爐打

屌你 唔知點解我笑撚咗

有無法國磨菇 皮幾野一客

比你搶先一步